其實點解咁多臭利狗以為我係熱狗

好弱智

得啦得啦
一睇就知你捧國米

你唔係唔通我係？

樓主熱狗

狗仔唔認主人

見人就咬

冇性

做球迷最撚柒唔係隊波點輸點柒，而係唔敢認自己係個隊嘅球迷

因為樓主同BoA好fd

佢真係唔係熱狗

你咋

屌你老母仲要周圍柒

呢種柒法唔係熱就係車了

你3個都fd

米尾，我只係幫過NBen著草去澳洲

你唔好理 利迷話你係熱狗就係熱狗 仲要係一隻唔肯認係熱狗既熱狗

你只係幫過我嘅一條契弟

幾時背叛左車仔

樓主課過金比黃洋達

比次機會ok?

機豬熱狗

利物浦咁撚勁
點解d球迷都仲係咁柒

咪咁小氣啦

俾著樓主以前 你地所有利迷過唔到今朝啦

睇住你d手足啦

呢d叫有殺錯無放過

樓主條弱智以為自己明星咩 邊撚個得閒理你
樓主出post 係咪覺得自己好型 可以撚到人
以為自己係波台明星

得你唔識咋喎呢度

波台個個都識樓主wo

咪係 仲要咁撚串
我就唔敢得罪樓主啦我仲想返狗竇

但係你得罪左我

冇利狗理你呀 ！

好球！

你邊位呀撚樣

佢得罪好多人

n 賓做咩hack我

你仆街啦
你已經得罪左樓主

樓主冇威脅啦

米屈

再屈n ben 我對佢唔客氣

mark低左交比樓主 等bin c

Bin到你app都唔敢開

唔怪得你一開狗竇post就俾人負皮啦
原來得罪左樓主

你咁留意我 是未喜歡了小妹

點解咁多人唔知你係車狗

唉

因為個名囉

臘腸哥都唔識就縮返入你老母閪啦
仲大大聲講

邊度柒得過輸俾國米

樓主連真名都比人開埋都有人唔識
抄登

樓主份人好小器

樓主都唔識都敢入黎波台說三道四

影衰哂

你夠我慘咩
出親黎都比人叫熱狗

羅狗

樓豬真係明星來

榮華

咁你真係

講到好似一定要識啲波台狗咁

我比人尾疤狗

冇啊，覺得你條傻閪利狗笑都搵錯人笑啫

收皮啦咁又入黎波台抽水？

今鋪撐你呀華哥

樓豬係熱狗咁我咪利狗

大大聲咁講自己無知

連波台手足都唔識多幾個
我係你就唔敢黎波台抽水

班笑鳩樓豬嘅人唔使旨意入狗竇啦

我知樓主唔係

利狗天不怕地不怕

好好笑

榮華都唔識學人上波台

拉車撞能死佢啦

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到 你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

同耶撚一樣 阿邊撚個三不認耶穌

你大禍啦，連小氣都唔識 我之前得罪過佢真係連自己狗竇都唔敢返 你依隻猁狗捉屎上身

班死利狗咁撚串
榮華會唔會做野

樓主冰島+克羅地亞迷

補充 係熱血公民 非熱刺

元朗自設大工場

利記愈勁
利迷愈柒

Btw 點解成個post大部份嘅comment 都知樓主係車狗，但正負皮係show 出嚟係唔知

屌
樓主係lml未轉會熱刺個陣已經係呢個名
啲猁狗新會然on9四圍咬

利申：熱狗

今年批新猁狗

我地利迷用正負皮黎管理波台